明日冇北水肯定大跌,已all in 7500

明日冇北水肯定大跌,已all in 7500

allin 過夜熊

有樓主真好又升

做淡

做淡好過做雞

燈神

做雞好過做淡

2月10日GME to the moon
股災

跌,跌,跌10000點

23歲(腳膠) 表示不同意

股災啦,走呀